現有nowtv/網上行/pccw/固網用户，想搞商業寬頻

依家用緊嘅分開咗我同老媽兩個account，
嚟緊開studio要搞商業寬頻，要盡平
已有BR

長遠想整合晒所有服務去我名
方便管理，求幫忙
Tg please